唔係好明點解2021 仲有人信風水

蕭生準d

點解仲有人信星座？
點解仲有人信水晶？
點解仲有人信宗教？
點解仲有人信塔羅？

寧可信其有

星座撚最on9

燈嗰方面?

點解仲有人信連登仔？
個個50k 又單手游公海

星座撚真係最屌on9 就快80億人得12種人格？

我都唔係好撚明點解仲會咁多人咁迷信

最簡單一樣野
賭場百家樂 21點都只係贏緊賭仔1.x% expected value已經贏到d人收晒皮

即係d迷信撚搞咗耐，將自己既勝率提高1%都唔得
執7左佢啦

2021年都仲將偶然性扯上任何神怪野真係好on9

血型仲少啦

宗教我覺得可信度高啲（西方），at least佢有好多科學家同哲學家討論，但係風水星座完全係垃圾

有好多科學家同哲學家討論唔代表可信d
你咁講，占星同天文學都分唔開，所以星座可信度都高d

因為做人真係好無助

其實星座都有成個星盤咁睇例如咩太陽上升月亮

雖然我自己都唔係幾識但係唔係得12種人 我嘅理解係一個人可能會mix左唔同星座嘅特點

不嬲覺得信宗教風水塔羅d 迷信野既人都on9

佢地會話你唔識就唔好講

黃色經濟圈夠有人信啦
有咩出奇

冇錯
馬克思都話宗教係人的精神鴉片
乜都唔信共產黨最開心

咁831有無死到人

仲有人信樓市會跌

信咪信 唔信咪唔信囉
2021年都仲以為全世界都一定要跟自己唔信所有野

因為重有人信林鄭月娥

幫你講埋： 陳雲最準

因為我真係見到鬼唔到我唔信

因為麥玲玲都幾大波